我今日生日呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

大家點同我慶祝

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月19日沙田聯校人鏈

請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

咁你又推post?

因為我有critical thinking 囉

拉

咁都要俾屈毛黨批鬥

我有話你係五毛?

五粒拎去洗

thanks

就係唔講你想聽既野
預祝父親節快樂

SSNI-780

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）

我都係父親

哦，blocked

扑你老母